向光時道歉& 已取消同光時合作賣願榮光利是封 , 係我理解錯先仲屌人

先前透露過既 dgxmusic 同光時合作賣既願榮光利是封 已取消合作
主因係因為我地監測不周, 廠方去左大陸廠到整 (全部已返hk整),
被封廠所以delay, 而因時間所限 決定取消合作

首先 多謝一眾巴絲上一個post提點 原來係我柒左 理解錯左仲屌人

傾電話後我以為條款已更改,
但光時仍舊係照先前白紙黑字email既條款做野,
加上冇更新白字黑條款

所以變成我以為佢出爾反爾

對光時&sourcing負責人極度抱歉

Gchi dgx巴

推

post 已 del

唔緊要啦 唔啱咪傾到啱
多謝dgx巴同光時嘅付出
期待你哋下次嘅合作

推 一場誤會姐 冇事

ok

推呢個

推，一場誤會

不割啦
大家都係同路義工，寛容d

用禮物卡懲罰光時

大佬轉咁快點跟
總之自己人以和為貴

已向當事人直接講 但佢都係未覆

要求光時收多d錢
要幫多幾個手足

兩邊都gchi

屌 笑細聲d啦

小學雞下次睇清楚先衝出嚟柒

誤會還誤會,但都係想講光時而家呢個模式無可能做大
唔應該剩係請義士, 咁做保護唔到義士仲增加風險, 應該所有黃絲都請,咩人都有D咁先可以多返D人手又保護到義士

~ 推 ~ 唔好意思借少少位

[行動]除左嗌自己友仲可以...

大家多D包容, 香港人今鋪唔衰得

今鋪真係柒呀師兄, 不過道歉就算啦打和super

唔緊要啦希望你地大家有機會再合作，支持你地兩個香港人加油

明白大家都係為手足啫，今次失誤當上課囉，
有問題上嚟傾，大家手足一定幫，
不過賭仔心態去做生意就要注意，
唔係個個對家都鍾意陪你玩

ok，一場誤會姐
大家多d包容啦
end post

極度懷疑係暗黑兵法做宣傳

我支持光時嘅
你地肯道歉就最好

明白

咁都俾你睇穿

知錯能改，希望大家日後都可以合作

有錯就認
香港太多錯左當冇野嘅人

兩邊都係後生仔黎，
知錯能改就得

push

冇所謂啦，大家都係太忙，睇錯左

繼續幫襯光時唔該

唔緊要 大家都係自己人
搞返清楚最緊要

解決咗就好
希望光時睇在同路人份上，可以原諒dgx

要求樓主上光時買張禮品卡贖罪

有問題第一時間拎上連登公審
你地做野手法都好有問題

笑四

恥笑下你算數啦

笑下你算喇

繼續互相學習啦
大家都係膽粗粗邊做邊學，出於好意，想搞好黃色經濟圈，有咩唔啱大家傾到啱

道歉就岩，真係以後做野睇清楚先。
感謝大家努力為運動付出

屌自己友仲要擺上黎

光時 其實岩做 參拾士多 果個Model

一間實體 工廈廠 俾人上門買 + 少量送貨

唔賣大路野 大路野留俾HKTV做

專賣 高質野 貴精不貴多 + 做買辦 採購 本土精緻野

求光時手足原諒DGX團隊

唔完美可改善
大家經驗不足有誤會唧

有咩要幫手即管出聲

支持！！！！

勇於認錯
有承擔

幫推，錯會認

好柒

支持

冷靜啲

岩既 但人地都講想幫左義士先 咪比時間佢地做穩定左 成件事上晒軌道後 再請黃絲囉 無壞

知錯能改善莫大焉

睇左頭先個po頭兩板，咩事？

溝通不時會有晤會。不割！

-0-0：輸民意㗎,比樓主走啦

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

幫手推
都係嗰句
有咩自己私底下傾清楚先啦
成日心急上網公審。。。

就係唔想比人知個倉係邊，保護手足，一有地址你估班狗同藍絲會點玩

雖然佢英文d語氣睇落真係幾差

但的確係我理解錯左 以為條款改左

加油 要幫手就出聲

唔緊要啦

都係手足黎

大家課下金支持下光時啦

繼續支持光時

一場誤會

打和 俾我買啦

肯認錯

道歉露胸是常識吧

識道歉，有承擔

夠啦
出po公審緊係易
自己理虧仲怪人語氣差
回少句啦
有光環唔係大晒架

大家辛苦鳥，做返手足朋友啦

大家都係自己人 打和啦
佢唔大聲㗎喇 佢都唔惡㗎喇

認真, 呢鑊真係要同光時鄭重道歉

幫手推埋呢個

牽制政權 救被告手足:

工會>工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力

工會需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

屌你po人哋tg出黎道咗歉未呀

以和為貴啦

下次用電話溝通左先啦

睇唔到上一個POST

叻仔過方仔

笑到gap gap 聲

不分化不割蓆，大家有改善就得啦

唔怪得追追下post load唔到
有冇人可以大慨講返樓主點柒法？

多謝光時，多謝dgx，多謝手足

過咗去就算啦

咁柒作返首新歌先啦

行動快速dgx巴

欣賞樓主有錯肯認。今時今日，咁嘅態度好難得。
希望大家能夠互相體諒，將來仍能合作。

識認錯讚好

就係唔想做實體，陣間有狗嚟查牌跟住塞枝火魔俾你仲得了

光時實在有太多改善空間啦
我地咁多嘅意見都唔知佢地睇唔睇得哂

互相體諒啦

大家都係手足
有咩唔啱咪傾到啱
大家都要加油

解釋清楚就好

連登仔=炒車

樓主你好似無講個重點，你除咗屌人，你仲將光時義工個tg account無打格講出黎。你同捉鬼影晒人相起晒人底之後say sorry捉錯鬼有咩分別?
個義工比黑警拉咗，係咪一句Sorry你柒左就算?

有誤會都好過真係有問題,但係dgx巴你下次真係應該搞清楚先好出post,尤其是係而家哩啲非常時期,而家搞清楚就好,我都真心希望光時可以做得起,總之兩邊都支持

刪哂所有照呀 圖呀果D先

五毛以為我哋分裂

冇問題，手足

唔好灰心，兄弟行山，今次合作唔到，下次再合作

A bunch of people without any commercial sense and awareness. How can it work?

推 願榮光歸香港

Dgx巴 睇你咁多個post
你好似經常都係同人溝通過程出事

Push

2 邊都高質 撞車super 打和啦

繼續支持光時之外，dgx 巴繼續努力支持

而因時間所限 決定取消合作

咁結果呢？
係唔會推出？定用第二個方法賣？
因為del po已經搵唔番有無提過

樓主on 9自己話取消，之後發現自己問題依家再同光時傾緊

講聲打和啦

what the fuxk

無事就好了

八奇

幾時有得賣

下緊一場很大的棋

你地合作啦
想喺光時買利時封

支持，做錯就一定要改要認，最緊要吸收經驗，下次再做好d

今次時間上真係唔許可
我地雙方都好想

只係驚萬一遲過10號 光時寄唔切

而我地亦都冇錢可以賠

但依家多一個重光,未來唔知會多幾多個黃色網購平台

光時近排都幾慘 成日俾人屌

我啲嘢買咗三個幾月都未收到，一句都冇屌過

你地都係為香港付出好多嘅手足

大家要繼續多啲幫襯光時

不完美 已改善

Pish

人哋有勇氣出嚟認錯
仲想點？

做人最緊要有公關 你明就得

認真道歉
放過你

啱啱係光時幫屋企買廁紙同買左啲零食飲品

希望大家支持光時

希望佢英文唔係幾好就用番中文先冇必要下下用英文，做死自己

同光時傾掂就算啦，呢啲小事唔洗推喇，相信光時唔會好似你咁得閒開po屌人態度差、串嘴

，

Dgx巴我支持你

重光 一開波 個mode 就商業模式去run ，睇得出佢地有大班底

我自己寧願幫襯番光時先

已和解
兩邊都會繼續支持

光時開左個頭先,
係,佢地係抵屌,但我覺得冇理由依家先嚟踢走佢地。
我係私怨撚架啦,我真心覺得呢個時候嚟出間重光係真係做生意為主

to層主:
人哋作歌嘅時候，推動黃色生活圈嘅時候
你喺邊

激完條女都要氹架啦

同意
都係掩護嘅概念

dgx 同光時繼續努力

兩邊都支持！
香港人加油

你唔止理解錯誤，你本人最大個問題係擺同路人上網批鬥，你而家所謂嘅道歉仲要避重就輕，對你真係好失望。

冇事啦

咁又好似真係 .....

啫係光時冇得買？仲諗住可以一舉兩得添

誤會解決左就好
不割

打完篇屌你既文已經回唔到
原來del左

識道歉不過下次就算屌人個title都唔好咁重語氣

幫推澄清

屌 自膠

學識做嘢要用傾電話溝通， 唔好文字 貪方便

Whatsapp文字好易誤會
Email就正式啲長氣啲但少啲誤會

是但啦,大家都冇事咁先可以做世界冠軍

真心你放左人地野出黎批鬥，好有問題自己反省下，明知同路人。

互相檢討 唔好再犯同樣嘅錯誤就得

咁認真做乜

有個音樂天才既手足好癲
自己拍左個<願榮光歸香港>既one man band version

手足一個人演奏曬小提琴 中提琴 大提琴 低音大提琴 鋼琴 長笛 高中低音笛 巴松管

可唔可以㩒入去睇下條片
支持下手足

大家係同路人
齊上齊落 記得手足受過嘅苦

買左幾百蚊禮物卡，唔打算要貨住
佢地要多D錢同時間做大佢，
呢世都唔會屌佢地
長期戰，慢慢等

為左表示誠意, 可唔可以幫光時作首歌?

支持認錯

呢個post 有好多block咗嘅五毛扯貓尾分化

大家睇路

一齊槍口對外

大家都係為香港好

可唔可以出隻usb有巴打嘅歌係光時賣？

士多之前咁好生意
其實跟佢個model做就啱
順便令士多快啲執7佢

光時可唔可以出d人血饅頭
想買都無野買得落手

光時人手好唔夠 壓力好大
大家多啲支持啦

Ok 接受你改過自身

Btw

黃圈經濟 無限大
衣食住行 我玩哂